女朋友家庭背景好慘

佢好好，一直唔張負能量散發俾我，寧願自己食曬。我好想佢乜都同我講，由我嚟開解佢，就算解決唔到個問題，但我都好想可以响我能力範圍內俾到最好嘅嘢佢。就算佢發我脾氣都好，點都好，起碼俾我知佢感受。佢一唔開心就瘋狂工作，對我極度冷淡。雖然我都好唔開心佢咁樣樣，但我知佢揹住好大壓力。唉，我應該點。。。

有冇一樣遭遇嘅巴打

你要更加努力，你可能係佢唯一既精神寄托，努力d搵錢，比d好生活佢，苦盡會甘來

我就係知道，但佢唔想我太辛苦，我成日偷偷做嘢，佢知道左好心痛。

祝福你地

好快佢就會問你借錢 階因佢有個急病既細佬要做手術

好彩佢冇細佬姐

多謝

加油呀巴打

加油 巴打

連登有愛

對自己好啲
食少啲藍梅8先

ching 加油

先聆聽下佢既辛苦囉，或者你未必呢一刻俾到好多幸福，好既野佢，但你可以係一個好重要既宣洩壓力既途徑。例如多啲，主動啲關懷下佢(俾人冷漠起上係係辛苦架，但你對佢咁重要，冇所謂啦，佢最後會feel 到的)

佢真係好好，佢覺得我對佢好好，已經幫左佢好多。但佢家人嫌我細過佢，俾唔到幸福佢

加油

女朋友都係
成日同我呻
呻到我都sad埋一份

唔張
讀好書先學人拍拖啦

你有意見？

將

拍左幾耐？
一開頭一定會好想幫佢
跟住會想默默支持佢
但係一定要搵時間相處啊
唔理係Whatsapp 電話定出街
你要比佢知道拍拖係要學識愛人同被愛
唔係一味收埋就叫對對方著想
否則去到後面佢都係咁
你可能會覺得冇被需要嘅感覺
到時會好難受 亂諗野 咁樣會好辛苦
把冰山劈開係要時間架 加油巴打

拍左都半年多，識左一年。

有時你剩係陪係佢身邊都係一個安慰既方法
聆聽下佢 抱住佢
或者你分享下自己先
加油巴打!祝福你地

我都好想，但其實我地都算叫做long d
响外國識